姦都姦撚咗啦，班狗肯定唔會交人，最後無人會入罪

咁點？光復香港之後咪有得追究囉，咪有得迫班狗驗DNA囉

咁都唔識？

做嘢啦！

奪取政權。

唔交人咁唯有全隊受罰

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

光復後仲驗咩dna？全部popo送去將軍澳填海啦

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

講就係咁講 實質做到d咩
現階段我只係諗到無限期罷工 搞得成我會罷

班狗邊會驗dna

罷工其實要身邊人肯罷 先會跟到罷

罷工 + 攬炒

法律治唔到
咪由人工治佢
要政府冇錢保佢地
都係果幾樣做法

即使佢地篤百幾個伙記出黎
佢地幫凶果啲繼續逍遙法外

垃圾

有新政府先有希望
（其實有新政府都未必有希望 可能係新一個極權政府）

你變成新政府咪得

生人樁版明日大嶼靠充公佢地家財嘅錢去起

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: